十二個港人去野餐 —》十二隻恐龍去野餐

《十二個港人去野餐》主唱：張建中

十二個港人去野餐
齊乘坐旅遊車出發了
外賣吃lung廚快快樂樂
Say “ I will take away”

又越過中環 鯉景灣 都穿過
二十里漂移 轉眼到
十二塊笑臉聚埋野餐了
Ten people get away

白石嶺公園到處武警可見
後面有速龍通處叫
十二塊笑臉在齊野餐了
Please give me $20K

齊齊來鴨寮街公廁了